其實係呢場運動/革命 連登仔女知唔知自己嘅崗位係邊？

又係我啦 我係唔會放棄 直到連登回復正常 3個月前嘅連登只係會做號召力 依家個個都做偵探 分析又話勇武唔應該參加大遊行 唔應該去港島 其實最自打嘴巴係連登仔女 又話和勇合一 但勇武唔好去 呢幾日一定會狂吹風話分區搞 又話唔好有勇武出席 但係其實冇勇武係會再睇連登 612阻止二讀 71衝入立法會令成個立法會開唔到會議 依家成個世界各地都關注香港 都係因為勇武嘅勇敢同犧牲 連登仔女呀 其實最冇資格講嘢係你哋 勇武做咁多嘢 付出咁多 一直俾你哋用匿名係網上講個樣做得唔好呢樣要點做先岩 又叫勇武休息 其實你哋係最應該聽勇武嘅指示 唔該最後幾日 連登仔女做返自己職責啦 連登係號召力嘅地方 淨係做聚人嘅崗位呀唔該
611晚係人都知出咗去添馬一定係高危 但個個都照出 9成嘅號召力係連登仔女嘅文宣 但點解會咁多人出 點解會又有和勇出現 係因為連登冇過份去分析個一晚會點 大家係知高危 但大家都不顧後果去阻止二讀 話強權製造白色恐怖 但其實連登嘅分析就已經係為自己手足製造咗恐懼 我想講嘅係 大家可唔可以一人少一句分析 反而多返多啲號召力同文宣呢？
112維園見
最後最後

1連推
112 維園見

2連推
112 維園見

3連推
112維園見

4連推
112 維園見

5連推
112 維園見

推上熱門

112維園眼

112維園見

推呀

112行動post要上熱門呀

樹窿再次歡迎大家加入
知道過去兩個月，大家既生活都過得好壓抑。有人係依兩個月之間同父母嗌大交，同伴侶分手，同朋友斷交，有人晚晚夜歸，有人用到無哂錢。或者你覺得好迷惘好無奈，或者你覺得無岀路。有見及此，開左個谷俾大家入黎吐下苦水，只談現實，不談夢境。希望大家可以舒發下，減減壓，然後大家一齊繼續向前行。

發緊想發未發就發夢都唔好係公海講
保障大家安全

講明先 係歡迎任何人講既
理得你藍定黃 狗定人 貓定兔
我地好希望大家可以有個好始既渠道釋放咁耐以來既情緒
如果大家有朋友仔想入來都無任歡迎咖

同埋記得不指責不要質問 任何指責及質問均無助大家發洩情緒

link:

無論你係邊一到，保護自己，不要透露個人資料
香港人，反抗！